話買股票係賭錢既真係on9到極點

買股票原意係睇到一間公司，入股做股東
等同於某餐廳，你睇好比錢投資，咁間公司蝕錢或倒閉唔通叫賭錢？
自己用賭錢心態去買股輸左賴係賭，自己眼光差或分析錯就賴係賭錢，連股票既原意都搞唔清，輸錢抵撚死

單邊option 算唔算賭錢

你講期權係衍生工具就唔係講股票

咁買聯賽冠軍係咪唔係賭

係賭

真 我都係利物浦股東

股票可以被操控
唔算賭

我投資左係隻馬到

冇呢d人，第時邊個洗廁所？

應該睇風險大唔大？

不過操控嘅人唔係在座咁多位

咁你返工叫唔叫賭錢

隨時俾人炒冇錢出

Investment
Speculation
Gambling

你馬緊係入股？

賭命

短期係賭長期先稱得上投資

做生意都係賭錢

用錢搵錢=賭錢

都係睇運 黑起上黎做乜都蝕錢

本多終勝

買股票原意係睇到一間公司...

你無份插手人事務

如果你長揸又冇錯既

長渣咪又係賭，你話捐左佢就唔係賭啦

唔好撚傻喇 買股=入股投資間公司
間公司賺錢 股票都可以跌
匯豐賺唔到錢咩? 點解跌又唔派股息

用自身能力投資係間公司

入埋去間公司打工

樓主買股票每年賺幾多？？

入去做ceo

賭緊自己健康

自己用賭錢心態去買馬輸左賴係賭，自己眼光差或分析錯就賴係賭錢，連買馬既原意都搞唔清，輸錢抵撚死

啱ah成班on9

猁迷投資左猁英超冠陣幾十年終於推到今年點知冇冠

樓豬應該該岩岩學投資.睇下d youtuber 片就上黎9up
大把財技可玩到股價插水但實質賺緊錢

以為自己真係價值投資

買馬＝睇眼光＝賭
買股票＝睇眼光｜＝賭

買股票都係賭
只不過係訓係到都贏咁解

玩工具先係賭錢

買股票原意係睇到一間公司，入股做股東
咁同賭錢有咩大分別
買六合彩都係你睇好果6個數字先買佢姐
股市 = 全球最大的合法線上賭場
分析睇圖都係敵唔過大戶同一單利好/利淡消息

用賭仔心態去買有咩壞處?
預左有機會輸哂先唔會傾家蕩產

買馬原意係睇到一隻馬，入錢支持佢
等同於某餐廳，你睇好比錢投資，咁間公司蝕錢或倒閉唔通叫賭錢？

買波原意係睇到一隊好球隊，開馬會ac投資
等同於某隊波，你睇好買主勝，咁和左或反輸唔通叫賭錢？
自己用賭錢心態去買輸左賴係賭，自己眼光差或分析錯就賴係賭錢，連買波既原意都搞唔清，輸錢抵撚死

價值投資

最根本既定義

你咁講其實買牛熊證都係對沖唔係賭

買馬原意係睇到一隻馬，買佢跑贏
等同於某餐廳，你睇好比錢投資，咁間公司蝕錢或倒閉唔通叫賭錢？
自己用賭錢心態去買馬仔輸左賴係賭，自己眼光差或分析錯就賴係賭錢，連買馬仔既原意都搞唔清，輸錢抵撚死

買六合彩原意係睇到7個number，買佢地攪出，
等同於某餐廳，你睇好比錢投資，咁間公司蝕錢或倒閉唔通叫賭錢？
自己用賭錢心態去買六合彩輸左賴係賭，自己眼光差或分析錯就賴係賭錢，連買六合彩既原意都搞唔清，輸錢抵撚死

收皮啦
投資好賭錢好，都係睇結果啫，唔通投資蝕左就可以好光榮？
投資只係美其名，比自己好過d

所謂長賭必輸，係long run會輸嘅先至叫賭搏。你唔會話開賭場嘅人係賭博緊，因為正常情況下賭場都係賺錢。

買股票係唔係賭博係睇你嘅所謂分析夠唔夠令到你可以long run賺錢。long run賺到錢就叫投資，long run會輸就係賭博。